今日去過天水圍都唔係差，點解咁多問題？

西隨同3號幹線好快去到濕地公園，交通都算方便，點解幾年前咁多人自殺？

去中環真係快喎，大約半個鐘

去中環半個鐘 ？

d 人停留緊廿年前囉

自殺到到有

你住西鐵站附近咪得

差唔多啦，全程高速公路

南昌都半個鐘啦

巴士過海要個半鐘

你自己渣車開70？

點會呀 去紅磡都係半個鐘多喲
去香港站7個字點都到喇

天水圍其實似外國哥D suburb，起屋（唔起樓）一定好好住

咁係巴士慢同佢本身無關

去深圳仲快

方便旅行黎講可以唔去支那，去機場都唔係遠

天水圍都話唔錯，你不如住堆田區啦

有乜問題？

天水圍起好咁耐，都未入過去，真係要入去見識下。

你去住囉

天水圍D 巴士兜到你傻. 閒閒地兜3-4個字先上到HIGHWAY.
西鐵出中環? 30分鐘就難D,去南昌都要20MIN , 35分鐘一定得, 前題係你住晌西鐵站隔離
天水圍D 燈位密到痴線, 又耐到痴線, 輕鐵優先, 試過等1個燈位最耐係等左8分鐘.

如果唔計村屋，如果有返千幾尺可以諗諗

住天水圍北？
我住翠湖 天水圍最多咪兜十分鐘

你唔覺得天水圍D樓密得太誇張咩

多新移民

覺，所以我話起屋唔起樓會好得多

認真
以前讀u做proj研究過
大部分問題都係因為個區居民主要係窮撚
政府開頭規劃得唔好
係偏遠地區起一堆公屋
區內消費力同就業機會少
啲人焗住出市區做野 人工低 交通費貴

同埋個區啲公屋專比新移民 同問題家庭快上樓
娛樂又少
所以啲細路冇地方去
咪多街童 問題青年

之後上堂個Professor(佢係政府做規劃顧問）
都認係人口結構問題

當然 佢區內交通極奇on9
為做個proj去左幾次
一世都唔想再去.....

貧民窟

呢啲Common Sense啫

攞盡曬啲地積比狂起屋
再將所有窮撚堆埋一齊
又淨係留番少少空間攞嚟做社區設施
咁都唔出事嘅話叫諾貝爾頒個和平獎都得呀

40年前慈雲山秀茂坪又係咁，30年前屯門又係咁，今日天水圍一樣係咁

果邊又多居屋改左做公屋 如果唔係啲質素實好好多
利申 公屋撚

記得帶回鄉證

唔想新東九龍線再犯西鐵綫嘅錯

1990年代新填海區同第三代新市鎮全部做得研究對象常客
中共近了, 地慘應當侮改; 預備港共的道，修直英治的路

人間煉獄唔好吹奏

天水圍都叫近
咁住青衣/沙田/將軍澳咪可以行路返工

返放工時間坐下再講
試過一次放工時間坐969入天水圍
港島塞十五分鍾
丁九塞十五分鍾
入到天水圍燈口又塞十五分鍾
加埋坐左1粒鍾加45分鍾
On9到核爆

個公園真心唔錯
但係圍城個標籤好難抹得甩
仲要所有屋邨同道路都係天字開頭
一行入去就見頭暈兼蕩失路
都唔知邊個天才負責命名
沙田咁大但一講顯徑 秦石 瀝源都知位置
區內人都未必記到天晴天富天恆天慈係邊

我記到啊
利申住天水圍

我覺得西鐵最大問題係票價貴到戇鳩
而且三號幹線未飽和 巴士好快出到市區
東九龍線站位冇西鐵咁戇鳩
而且觀塘山上交通不嬲都唔好
九龍又成日塞車
點都有一定吸引力
如果可以由鑽石山延伸成中九龍線到旺角仲好

搭巴士 45分鐘出到銅鑼灣

969

昔日係將一大片魚塘填平而成；
屋邨同道路，都係負責開發新市鎮嘅官員小眾會議命名而成。
就好似啟德發展區，將道路改成「沐」字頭。
反而最易混淆嘅係上水天平邨。

貪得意可以去行下濕鳩公園
雖然冇咩特別野睇

住左天水圍廿幾年，係初頭搬入去果批開荒牛，老母話果陣送都無得買，要特登搭車出元朗買添(雖則而家樓下連個街市都無撚埋)
屋企係正西鐵站隔離，落樓又係巴士站尾站，直接上3號幹線，其實40分鐘出中環不是夢
重點係，交租先係千零蚊，屋企月入近80K，差少少過雙倍租果條線

靜係知天水圍好撚悲情成日聽到自殺
其實天水圍有無牛架 出入天水圍係咪要回鄉證
港島撚，做咗廿年人屯天元都未入過

天水圍係唔差啊
最鍾意佢夠靜
又唔迫

我係附近住左十幾年都要LOAD勁耐先講得出個名

前街坊
應該同你同邨
同時期搬入
不過而家搬出左,俾房署送左去秀茂坪
享受緊另一個規劃問題

咩都天字頭係好大問題
好易令人混淆
中英文都係
有D好似
又好難記

車費係好大問題
入面D人平均已經搵得相對少錢
區內仲要無工作機會
即係迫人出去外區工作
然後仲要車錢貴到死
工作誘因好低
明明地鐵大股東係政府,正仆街

其實嘉湖山莊嗰堆都好難分
反而天耀天祐天慈天麗天瑞天華天頌天悅天恩天晴天逸天澤天恒俊宏軒我知喺邊

天耀天祐

天水圍麒麟兒

規劃問題
大家都係同期發展新市鎮 明明可以將佢規劃到將軍澳咁
睇番wiki原來係因為嘉湖山莊限制其它商業發展

天水圍社區配套唔差
地理位置甚至好過屯門
只係無人搞起呢區既私樓市場同商場
輕鐵沿線起下私樓 西鐵附近充下大袋起豪宅 根本可以係第二個將軍澳或者東涌

如果天水圍冇起到個圍書館 真係咩特色都冇

話天水圍自殺啲人係唔係去左外國十幾年返黎

我都記到
天頌JJ

你真係夠膽講呢句

天水圍係最多人投 本土派
反而你住既港島係最多投保皇

我淨係知呢D

唔使返工的話唔錯呀...
不過買少少野都要出元朗之嘛...

宜家天水圍啲私人樓住左好多大陸有錢人
停車場超多中港牌車

主要係窮人太多
無就業
交通時間長同費用貴

起左私樓都無用
而家都好多私樓啦

住天盛 最近西鐵站。其實好方便
番poly半粒鐘番到學校 仲快過其他同學

天水圍邊到最好住？

咁代表到d咩呢 請問？

你有無日頭行過出街
可能大路相對市區唔太迫
但商場餐廳都仲迫過外面

天耀行去銀座條勁撚多大媽跳舞阻撚住條路

40分鐘出中環係咪朝早繁時先？
搭巴士搭尾站都好慘，坐又冇得坐，企成大半個鐘，有得坐可以訓陣。

窮撚大本營
其他屋邨長大既人比天水圍既普遍較多見識
唔好話國際視野，本地視野都窄過人，多數時間留係乜都無既天水圍

商舖嚴重缺乏，缺乏競爭，消費仲貴過元朗屯門

未有大欖隧道西隧前要出九龍港島真係好遠
九十年代初輕鐵天水圍支線未起好前，房署有引誘過我地同啲街坊搬入天耀
由青衣過去都搭咗個幾兩個鐘車先到
免租半年都冇人肯搬

最後零幾年都係搬入咗天北

新來港人士(兩個都係大陸人)素質低，無家教
老夫少妻
廢中坑娶大陸雞
無錢mk 搞大mk妹肚

公屋集中營 樓起到密密麻麻 望到都唔舒服

社區配套好？
唔好玩啦
幾十萬人搞咗廿年都出唔到一間醫院，講圖書館人地隔離一個屯門三間圖書館，天水圍得一間，仲要喺邊皮
政府街市又冇
買餐餸都要學人迫761P出元朗，去醫院覆個診都要迫751落屯門
咁都講得出社區配套好嘅話，我寧願話屯門交通好囉

區內人點會記唔到？其實唔難
利申住天水圍

代表咩?? 你係弱智定低B??
平時邊個賣港賣得最落力??

兩個游泳池，兩個圖書館，其中一個仲要係全港第二大，幾個體育館

設施黎講真係冇得輸

咁同天水圍城市規劃差有咩關係

停左係幾多年前，
仲買唔到餸？

搬左入天水圍一排已經想搬番出黎， 雖然話有西鐵， 但大部分人都要再駁輕鐵， 而返工時間迫輕鐵真係慘過食屎 坐地鐵出九龍 港島起碼要一粒鐘以上 坐巴士仲on9 係天水圍入面兜黎兜去幾個字先上highway, 仲要上highway前已經會塞車， 出到汀九又塞， 基本上返工遲到當食生菜

每日返工放工交通佔咗好多時間，有時OT一陣食埋野返到屋企已經起碼十點， 冇撚晒私人時間。 （除非你係元朗荃灣返工可能會好d)

自從搬咗去天水圍後因工時比較長成日唔夠時間休息， 已經極度討厭呢個區

再講落街成日見到d人都神神化化, 真係感覺很差

利申：天水圍撚 短期內會搬返出去

前排工作需要,第一次去天水圍+返左兩個月

南北係好大分別 ,天恆果頭至少都要15分鍾巴士先去到西鐵
過海既話北天水圍果架只到金鐘,南邊果架就去到銅鑼灣

住天耀天盛既話應該好正,綠化同單車普及率都高過其他區,又冇元朗咁嘈雜
跨區工作係麻煩既,但新東都係咁,所以係唔係住西鐵站附近好緊要,如果係返九龍東果頭仲慘過返中環

公屋多,因為原本規劃北天水圍果頭主要係居屋,之後曾蔭權取消居屋政策,轉哂做公屋先衍生咁多社區問題,聽講天恆個停車場跟本唔用得著?

最初未有大欖,未有西鐵果陣就真係成個孤島咁,但依家應該好好多
我感覺又唔算係咩悲情城市,真係悲情應該係逸東
將來我都幾有可能搬去天水圍住

967九個字到上環

基本上啲問題全香港都有啦

咪係，話交通差真係得啖笑，
旺角夠長期塞車，

點解成日都要放大黎睇呢個地方
天水圍有嘅問題其他區一定冇?

得顯着其他區嘅人士高級

悲情城市，我覺得係傳媒吹得太勁

垃圾地區

車程同自殺有關？

唔好玩啦
天水圍醫院啟用左一段時間喇
天水圍明明就兩個圖書館
買餸天水圍冇政府街市都仲有好幾個街市唔一定要出元朗
Btw屯門大過天水圍 多設施正常啦

住景湖返上環
落街上967/969AB直飛上環
基本上唔會去銀座以外嘅地方

天耀街市都摺埋

話北天水圍悲情我都一半同意既,南天水圍真係完全唔覺
其實我都係去過天水圍做野先對依區改觀

根本係啲蝗自己吹出嚟呃福利
以前住柴灣仲多痴線佬廢老

巴士左兜右兜呢個問題係全香港通病

汀九屯門公路塞車係大西北通病
不過咁如果搬到去上水大埔又要塞吐露港馬場
利申天南撚

領匯街市又貴又少選擇
食野又係,買任何野都係
我搵隻貓撚下都無
老母日日出元朗買送
結果又加重左交通負荷

西鐵半個鐘中環？ 唔撚好吹大啲？

還我天耀街市

窮人過於集中
領匯過份仆街
規劃失誤

巴士極限係35分鐘到上環

拿 我自己係呢兩個月先搬去天水圍
老老實實 好過我之前個將軍澳

天水圍好Q多燈
又輕鐵優先(同時又行得慢)
其他車咪又慢左

前天南撚,搬左去秀茂坪,情願住返天南

果時又話美食廣場
而家又變左商場一部份

信佢一成雙目失明

快啲搬走天水圍 呢個區真係唔撚岩人住
好撚憎啲巴士要兜十世先出到去

上公路之前果兩個站
Btw那有錢

快係快
無得坐囉

天水圍冇政府合署，冇政府街市。其實睇地圖根本就係一個獨立的地方，但被併入元朗。

住嘉湖嗰啲，根本都唔悲情，一直生活喺裡面啲配套設施，已經夠晒幸福
美湖居有大大個公園，麗湖有游泳池，有嘉湖俱樂部，又有免費穿梭巴士到西鐵

但係住天水圍其實係貴
嘉湖管理費貴
喺銀座食m記餐, 係貴過出面平價m記成4蚊
舖頭又會特登賣貴啲

車費貴唔使講，出入好似搭飛機去台灣咁耐

有得住市區當然好，但係入天水圍都唔大分別

將軍澳起碼近香港島。

其實天水圍呢個地方俾返小小商業區都應該好返啲

之前去濕地公園，係附近食肆食嘢見到價錢真係哇一聲。D人點消費得到。

多得建制狗同廢老
玩殘自己

因為當年簽左協議，政府唔可以係天水圍發展商業區。

價錢貴，但係劣食到一個點
就連連鎖餐廳都劣過出面

天水圍一個好多建制派區議員嘅地方
同時間就係最多人投本土派的地方

果度有幾多條公屋屋邨？仲有啲私樓

朝頭早天耀新北江嗰邊有特別車

我住港島區平時都幾中意入去新界呢邊
元朗起碼可以入去食B仔行下yoho
屯門行vcity/去黃金海岸果邊食下野行下/三聖食海鮮
但唯獨天水圍真係唔知有咩理由入去

8萬5都係原因
本來入面公屋比例無咁高
天恆邨本來係居屋 老懵董話8萬5唔存左啦就變左公屋
低收入既人多左 社區問題自然多

之前見到啲post 話自己住天乜天物我以為係佢棟樓個名 天恆樓天富樓........
點知原來係邨名

唔係話天水圍好
但新界東更差

管理費貴？
先唔同新樓比
$1.9 實呎 貴？咪玩啦
當幫補交通費囉

食肆就普遍50蚊大大碟咁囉

天水圍好撚多痴線佬同mk仔
試過夜返屋企俾黑警見到問洗唔洗送我
話最近有好多死mk

由小一到以嫁都住天水圍，覺得唔差喎
係出市區麻煩d囉

入親天水圍一定盪失路

全部天乜天乜天乜

你係咪去錯地方呀
天水圍要回鄉證同騎牛架

唔係講笑
俊宏軒附近啲食肆真係好撚貴
北江好啲平民化

用天華路分開南北已經好唔同

樓宇密度、設施(商場、巴士總站)、人口結構
南邊其實冇咩特別
但北邊就......

睇下天水圍衛星圖啲高樓過百棟堆埋一齊成個集中營咁款真係唔方唔舒服

新市鎮都係咁冇計

住西鐵站隔離不知幾撚爽 係搭車要逼下 起碼夠快
10分鐘車去屯門元朗 好似一次過住晒屯元天三區咁

呢樣真
去屯門就好似 旺角去油麻地 尖沙咀咁

最中意天水圍，由細住到大
雖然出入唔方便，但住得幾舒服
其實上水個d仲慘啦
遠得黎仲好多蝗

好撚多公安 咪撚黎 會打死你

Agger

樓上班巴打小心又比高尚既港島人批鬥

好多奇人異士(好似係)

住就其實無問題

係無娛樂 出去市區唔塞車唔會話太慢咁囉

真係唔係好覺得就算佢地投咩人都好 都改變唔到天水圍係低質地方既事實 BTW天水圍咁多蝗 佢地有資格叫「香港人？」 同埋唔好亂咁話人弱智 好聲好氣問你野 惡撚到

原來天水圍投 本土派就唔係「香港人」
反而 港島撚 投保皇派賣港就係「香港人」

咁即係 真正既香港人要賣港, 先係香港人
反而保護香港利益既香港人, 就唔係香港人

投本土派又點丫？講緊居住環境 你個個po都講天水圍d人投比咩本土派 果幾丁人代表成個天水圍咩？

就算投左又改變到天水圍質素差呢個事實咩？請問

死傻西
本土派係天水圍 得票率係最多
乜撚野幾丁友??

自決/本土派在剛過去的立法會選舉，以高票取得共合6個議席，成議會新勢力。《立場》分析選舉事務處本月中公佈各選區數字，發現在全港70個區議會選區，本土派連同自決派的得票比例，已超過區內民主派（傳統泛民政黨 + 人民力量社民連名單）。其中，天水圍屋邨區、元朗鄉郊，在個別選區，自決派、本土派的得票比例高達三成多，遠遠拋離多張民主派加起來的得票率。

天恆成青政票倉

反而六張民主派名單（街工黃潤達、民主黨尹兆堅、公民黨郭家麒、工黨李卓人、社民連黃浩銘、民協馮檢基）的得票只有1050張，佔該選區得票不足18%。

天恆選區本土/自決票，比例特別高，可能與本土組織地區工作有關。排在青年新政黃俊傑名單第二的王百羽，本身是天水圍民生關注平台發言人。去年區議會選舉，他在天恆選區角逐議席落敗，今屆立選，青政名單在天恆獲427票，是該名單得票最高的選區。

天水圍質素係差, 但都識投本土派
反而D 港島撚 質素高, 竟然投保皇賣港

你話係唔係好撚好笑

屌你自己有既定立場咁無野好講

唉 笑左 你都仲未答到我 投左本土就改善到生活咩？ 話你低質就低質 唔使拎新聞同我講 大家都有眼睇啦 多得你我先知投左土本派就等於上神壇

人地一早講緊生活質素同收入 係佢一直講咩投票賣港

照你咁講, 不如直情話香港700萬人都係低質啦

每日淨係識番工, 放工, 對中共侵略香港唔理
做到成隻奴隸咁, 都有時間玩分化, 自相殘殺

天水圍渣車出番去 人都癲鳩埋

香港既生活質素 遠遠不如 歐洲美國

所以香港是廢物, 垃圾
歐洲, 美國 先係最正

咁高低質 又唔係正係睇住邊咁膚淺既

根本成個香港就係差
連香港人都要批鬥香港人

係佢自己講既

移民左去外國既香港人, 就批評 無得移民既香港人

無得移民既香港人, 如果係住私樓, 就批評住公屋既人

住公屋既人,如果你唔係住天水圍, 就批評住天水圍既人

最搞笑係.........住天水圍南既人, 又批評住天水圍北既人

香港人要透過 批評比自己更差既香港人, 去維持心理平衡

唔係天水圍差
係住天水圍既人差

天水圍綠化帶係好多,
所以如果全部有錢人入去住,
就會係富豪隱世花園, 唔係悲情城市

樓主你呢D弱智一世住天水圍就得 住沙田D人都未話方便好住啦

原來投建制會改善生活
咁下次投建制了

周街d人講普通話
利申：住天水圍

好唔好着睇吓你心態姐

唔通我住北極我話好住
之後你就鬧我住紐約啲人都未話自己好住啦

好多地方都有講普通話既人，邊只天水圍

呢個真，見過麥拿倫，掛政協章嘅 continental, SLS, panamera, 全部中港車，唔講以為去左IFC

你地可能唔知天水圍上年立法會選舉虫太既票倉

真心
天水圍南同天水圍北真係兩樣野
用南北韓分真係差唔多
南邊大多土生土長香港人 出市區又快
講真除左觀塘果邊 遠到中環都肯定8個字內

北邊全部新移民同蝻 出市區咩車都要係區行一大輪先出到高速 所以話天水圍出市區好撚耐既一係無知 一係就xxx

天水圍北依家出旺角都好快
有268X同265M夾岩時間轉車真係半個鐘就到

天水圍南都有唔少南亞人 但好多都好似喬寶寶個type 識中文 讀過書 有啲錢

住天水圍北 搭巴士出去, 都起碼有位坐
因為D總站多數係 天恆, 銀座

反而住天水圍南, 即係天慈, 天耀果D
次次架巴士行到去, 都無位上

天恆去旺角google map渣車都要33分鐘

唯一敗筆係朗邊上元朗公路個條單線路
點解當初可以整得單線咁on9
同埋有時汀九會倒塞入隧道

朝早969X

住天南果頭
認真唔覺話天水圍住落特別差
起碼叫做綠化多，唔似元朗深水埗咁污煙瘴氣

我一落樓下附近就係新北江，行幾分鐘左右就到銀座
去泳池、體育館、運動場、或者屏山個圖書館圍皮都係１０分鐘路程左右
搭西鐵返工出到尖東連埋等車都係講緊４０分鐘

不過同樓上好多巴打講既一樣
成個社區好多痴線佬呀廢老呀蝗呀就真

成班廢老坐係到飲酒食煙

深水埗差都係深水埗站+南昌邨
蝗蝻蟔乞蛯係晒個頭

但係講交通同社區配套一定好過天水圍
多英中名校
有醫院
多特色食肆同細鋪
住既話長沙灣美孚已經屌打你嘉湖銀座

行兩條隧道都成舊水

日日唔洗做坐係度屌鬼,攪到四周烏煙瘴氣

天水圍巴士返工成撚日塞車

967去金鐘快到

去過幾次天水圍都唔錯
硬係覺得區內行路行到有少少想死咁

天水圍北幾乎變曬公屋要多謝董建華
天恆停車場好似爆左，當區工賊區議員仲要求加車位

天水圍北既圖書館超細
天水圍街市買餸超貴

以前係大量新移民同一時期搬入去,變到突然多左好多問題咁,加上傳媒吹奏同標籤,先好似好誇張咁
今時今日已經變哂,當然好多連登仔成日回鄉証乜乜物物咁,咪由佢地笑,佢地連天水圍樓都買唔起

要50分鐘左右，半個鐘無咩可能

最撚衰都係老董,一次過變撚哂公屋區,比居屋料比班新移民住
好彩呢幾年有大量私樓係天水圍起緊

agger

唔係魚塘咩？

假膠扮林鄭

你認真左.成個香港都係亂葬崗黎

真相,所以點解兩登咁多人笑天水圍,因為自己窮撚住公屋,心理唔平衡要搵人踩

咁其實你都好撚無知姐,天北有鬼佬,有正常香港人,有私樓架

洪水橋屏山個邊村屋都唔錯
本身好靜 行一陣/輕鐵就到新北江 天耀
要靜又得 要買野又得

成班傻hihi屌天水圍
ok冇反對你地o既觀點，但知唔知馬安山仲仆街？ 所有公共交通都先比成個沙田大圍石門輪姦完先入馬安山，跟住係咁轉成20分鐘行哂咁多條村。 你老母我呢世人層經最憎恨就係父母呢個白痴決定，也差不多毀了我整個童年。第一份工係中環，6點7個字上唔到車你準備收warning letter. ,晚6點走到， 返到屋企開門最快都8點9 ! 呢o的咩地方？落9龍西得一架86c ,完全係欺壓窮人，試過等1個半鐘都冇車，平時都唔會係好，區內樣樣消費貴，冇選擇，垃圾！成個耀安都有臭味，包括上樓， 唔係人住的。 成個馬鐵似裝飾多過實用，唔知以為返左70年代大陸火車站。(唔好大我，我去過), 大圍轉車站之on9 講多都哂氣！！ 上兩年打風銀湖天峰好多人爆玻璃，也有人吹左部2匹窗口機入屋，我慶幸沒有因一時心動而入手而走去「扮上等人」。
新港城，海柏， 方便只係對比上自我安慰，上去睇過哂o的單位，細到仆街(拍得住第一城) 都要300幾萬，海柏6,7百呎近千萬，係咪個腦有問題？ 我比8球出黎玩自殘！ 現住何文田都係升到咁上下，(地區決定一切，連公屋都係高質人多) 全日24小時 我唔怕返唔到屋企，就算天南地北都係一個鐘左右。
成個reply最火滾就係， 同朋友係中環，灣仔，老尖，旺角等等市區wet完， 住天水圍個o的永遠快過我返到屋企，無論是否繁忙時間。 如果你地話天水圍隔世， 馬安山直頭係自生自滅！

其實幾乎整個天水圍北的屋邨其實都係規劃做居屋，所以整得大，部分單位係有三房兩廳兩廁，甚至露台。

你行晒隧道又唔係繁忙時間又超速梗快架
btw 咁就比左成舊水隧道費

我每份工都好努力營造到天水圍好遠，所以次次打風都最早走，有時見我遠又唔洗夜晚返公司做突發野，全靠平時不停造謠，先可以將天水圍員工既待遇提升到長洲既水平

咪以為全世界你地最清醒啦

唔講隧道費啦
天水圍領匯商場入面啲停車場都差唔多兩千蚊個月

俊宏軒
用料靚隔音好景觀一流，細單位都兩房兩廳
不過邊個屋邨有露台
天水圍應該得慧景軒，栢慧豪園/庭有露台

坐緊265b回你 其實又唔係咁差 只不過仆街領展搞到亂撚晒 特別係頌富商場 一路裝修無停過 街市又係咁加租 搞到啲餸貴晒 我媽要去天瑞買先平少少 仲要整咁多間貴野係頌富商場托柒咩 我要返啲小店唔好？ 甜心糖果屋
利伸：天頌JJ

巴士45分鐘銅鑼灣，搭969？渣車(唔超速唔塞車)都要40分鐘啦

屋企一望出去全部水塘 感覺上好過市區

Agger 唔知佢幾耐冇update
屯門係一個區黎架
天水圍只係元朗既一忽仔
你要比係咪應該元朗(+天水圍)同屯門比呀
兩個區都50幾萬人住
講體育館 元天都有6個啦 仲準備開多個添啦
屯公日日塞車基本野啦 大欖有幾可塞先
西鐵又要兜左元天先出荃灣
豚門交通會好過元天

Agger
我係天水圍南既人
細個讀書d同學好撚有錢 一堆係村長d仔女有份收租有地 一堆屋企做生意
天水圍南真係多蝗 有時行哂成個臭河 去到天水圍北 就有班廢老同大媽剪頭髮掠衫
但去到濕地公園個頭d空氣幾好

唯一一個最差既係車費好貴 其實搭車比起無西鐵時代已經好左好多

屯公有巴士線，繁時如果冇交通意外唔會塞車，根本唔係日日塞，仲有唔少屋苑其實有村巴直出港島

覺得天水圍陰濕恐怖

坐過巴士由天水圍北出上環，最耐45分鐘搞掂

wiki話天逸邨有單位有露台同士多房，唔知係咪真

站頭同站尾都差好遠喎....
剩係行晒成個天水圍都成半個鐘先開始上高速公路

有個天水圍同事攞正牌可以遲到

真，不過露台唔算大，士多房好似係大單位先有

on9 其實天富既話 269m行埋天慈 同265m一樣

俊宏軒同天逸本身係居屋
點知董生8萬5 就搞到天水圍北變左輸撚同支那地方

因為董生，天水圍北d樓先起到咁密，依家689行緊佢舊路

自從265M飛左三湖天慈之後真係好快

尋晚天逸265M去大欖 10分鐘

搭嗲問一問 朝早繁忙時間搭巴士入天水圍會唔會塞車？
輕鐵又係咪好難逼上車？
下星期有事要去天水圍

入一定唔會 輕鐵西鐵站上車都唔會
除非有咩意外

其實樓主只係話天水圍唔係好差
已經有一班人走出黎吠

硬件上真係唔差
軟件就講都廢撚事

根本班人就係以踩人為樂，好多人去都未去過就話垃圾地方

哇 講到馬鞍山前世同你有仇 殺撚左你全家咁

Agger 入過一次馬鞍山，永世都唔撚會再入

真係住過生活過，而且有對比你先會明！

265M真心快，265B垃撚圾
天水圍又兜，出到去又行上海街，不了

馬鞍山同天水圍比既
馬鞍山真心差D

天水圍起碼全部主要地方都有直車到

馬鞍山居住環境好好多

除左無咁多支那人仲有咩特別好

有海景 天水圍恨都恨唔到

笑而不語

其實天水圍呢 住近西鐵站既
咪方便囉 天盛 天耀 天佑 天慈
搭咩車都直出大欖
除左呢啲地方 就唔好話方便啦
淨係天水圍運動場出去西鐵站 果幾盞燈
歷時12分鐘 重未計入面果啲乜村物村囉
舊村咪好住囉 近廿年前落成
成班都土炮 新村講就講好住
入面成班國產，然後重要兜黎兜去先返到屋企
屯元天最on9係馬路要就輕鐵
等燈位等死你

后海灣算唔算海

大笑出黎，真係井底蛙

笑而不語 X 2 哈哈

嘉湖頂樓有複式加內置樓梯上天台，實用面積有千五呎，天台成成700尺，好過市區啲假豪宅。

全香港最窮社區，本身就唔預你有私家車嫁啦，馬路裝飾品嚟，本身就唔需要哂錢。

后海灣關天水圍咩事

天水圍望到后海灣景

屌 咁吐露港關馬鞍山咩事